{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070750",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "망우로30"
    },
    "text": "ソウル特別市東大門区忘憂路30-1に位置する飲食店です。 営業時間は午前11時から夜10時までで、外部からの飲食はお断りしております。 ペットは外の座席でのみ許可され、必ずリードを使用する必要があります。 この飲食店はバス停の四条寺三叉路(バス中央車線)の近くにあり、地下鉄回基駅2番出口から徒歩で移動できます。 住所は新住所はマンウロ30で、旧住所はフィギョンドン312-2です。 四条寺交差点から三育病院方面に行くと横断歩道があります。 横断歩道を渡らず、直前に有料駐車場のある入り口に入ればいいです。 毎日午後11時から午後10時まで営業しており、様々なメニューを提供しています。 たとえば、ブレッドは9,500ウォン、グリルドラグパニーニは11,000ウォン、クリームマッシュルームピザとディアブロラグピザは19,500ウォン、チキンコブサラダは15,000ウォンです。 ドリンクには、4,500ウォン、グリーンコーヒー(5,000ウォン)、ジョリポンスムージー(5,800ウォン)などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市東大門区忘憂路30-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前11時から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店では外部からの飲食は許可されていますか？",
            "answer": "外部からの飲食はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ペットはこの飲食店で許可されますか？",
            "answer": "ペットは外の座席でのみ許可され、必ずリードを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の最寄りの交通手段は何ですか？",
            "answer": "バス停の四条寺三叉路(バス中央車線)の近くにあり、地下鉄回基駅2番出口から徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の住所は何ですか？",
            "answer": "住所は新住所はマンウロ30で、旧住所はフィギョンドン312-2です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店への行き方を教えてください。",
            "answer": "四条寺交差点から三育病院方面に行くと横断歩道があります。横断歩道を渡らず、直前に有料駐車場のある入り口に入ればいいです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日午後11時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "たとえば、ブレッドは9,500ウォン、グリルドラグパニーニは11,000ウォン、クリームマッシュルームピザとディアブロラグピザは19,500ウォン、チキンコブサラダは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店で提供されるドリンクの種類は何ですか？",
            "answer": "ドリンクには、4,500ウォン、グリーンコーヒー(5,000ウォン)、ジョリポンスムージー(5,800ウォン)などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 459
    }
}